有無絲打一起去金鐘M記開餐

怕全男仔好監介，同男朋友會介意

一齊去呀 等我換番條短裙 黑絲先

有村架純中出二十連發

同女友啱啱入左去

方面怪

我係微微

倫敦金女

M記做晚餐不了

有冇手足去伏連狗

好撚毒

多人嗎

多，男女比9.5:0.5

0.5係 男人換左條裙？

每人分到幾多雞翼？

應該任食